魔法師必備:魔防長袍/耐火防割手套

玩咗香城Online咁耐係時候要升級下啲裝備

喺MG見到呢件阻燃戰鬥服好似唔錯
唔小心賴嘢都應該冇事
魔法師可以考慮購入,而家做緊特價(不過好似就嚟完,要買就快)

普通3M防割都要$100+,呢對價錢200左右好抵玩,
防割牛皮二合一
應該可以執龍蛋用

問過老細可以門市自取
利申非廣告,誠意推介

P牌推唔到
大家幫手推